galaxy note7有爆炸功能，咁note9會有咩新功能？？

唔知會有咩新功能呢

note9會變大

射精

信你一成,note9變形

note 8呢？

整大3.5mm 個窿，俾人當飛機杯用

自己插自己？Note 9已經夠大

識轉彎

蟹貨囉

定時炸彈

Note9識轉圈

飛行模式

會有唱衰機界賤種嘅功能

note 9變大了

Note 9 大爆炸

上星期喺美國先爆完

真係㗎，Source?

應該係s8, not note 8
自膠

嗰問題係有機會係部s4爆